% 29/03/2018 15:02:11
{
\sisetup{table-number-alignment = center}
\begin{tabular}{S[table-format = 2.3]S[table-format = 2.0]S[table-format = 1.0]S[table-format = 8.0]S[table-format = 7.0]S[table-format = 2.2]S[table-format = 2.2]}
  \toprule
    {Mh} & {NA} & {D} & {I} & {IM} & {A1} & {A2} \tabularnewline
  \midrule
    16.578 &  30 &  3 &  24340239 &  1468226 & 28.61 & 28.75 \tabularnewline
    19.317 &  30 &  4 &  25068239 &  1297730 & 25.31 & 25.39 \tabularnewline
    23.690 &  30 &  5 &  26134239 &  1103176 & 21.61 & 21.64 \tabularnewline
    \rowcolor{rowgray}24.920 &  30 &  6 &  26940239 &  1081069 & 21.20 & 21.22 \tabularnewline
    24.959 &  30 &  6 &  26953239 &  1079901 & 21.18 & 21.20 \tabularnewline
    25.402 &  30 &  7 &  27668239 &  1089215 & 21.34 & 21.36 \tabularnewline
    25.787 &  30 &  8 &  28409239 &  1101689 & 21.57 & 21.59 \tabularnewline
    26.123 &  30 &  9 &  29176239 &  1116880 & 21.86 & 21.88 \tabularnewline
    26.442 &  30 & 10 &  29930239 &  1131921 & 22.14 & 22.16 \tabularnewline
  \bottomrule
    \multicolumn{7}{l}{{\scriptsize Referencia:}}\\[-0.5ex]
    \multicolumn{7}{l}{{\scriptsize Mh: Producción diaria de hidrógeno, \si{\kg\Hidrogeno\per\day}}}\\[-0.5ex]
    \multicolumn{7}{l}{{\scriptsize NA: Número de años autosuficientes de un total 31}}\\[-0.5ex]
    \multicolumn{7}{l}{{\scriptsize D: Número de días de stock, \si{\day}}}\\[-0.5ex]
    \multicolumn{7}{l}{{\scriptsize I: Inversión necesaria, \si{\peso}}}\\[-0.5ex]
    \multicolumn{7}{l}{{\scriptsize IM: Inversión relativa, \si{\peso}/(\si{\kg\Hidrogeno\per\day})}}\\[-0.5ex]
    \multicolumn{7}{l}{{\scriptsize A1: Amortización vendiendo la energía sobrante, \si{\month}}}\\[-0.5ex]
    \multicolumn{7}{l}{{\scriptsize A2: Amortización desechando la energía sobrante, \si{\month}}}\\[-0.5ex]
\end{tabular}
}